{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 25008125,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        2.8894741,
                        42.6950992
                    ],
                    [
                        2.889524,
                        42.6951332
                    ],
                    [
                        2.8899535,
                        42.6954752
                    ],
                    [
                        2.8899698,
                        42.6954888
                    ],
                    [
                        2.8902958,
                        42.6957211
                    ],
                    [
                        2.8903366,
                        42.6957506
                    ],
                    [
                        2.8903769,
                        42.6957797
                    ],
                    [
                        2.8904303,
                        42.6958141
                    ],
                    [
                        2.8908468,
                        42.6960828
                    ],
                    [
                        2.891305,
                        42.6963856
                    ],
                    [
                        2.891354,
                        42.6964183
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway": "opposite",
                "cycleway:left": "no",
                "highway": "residential",
                "lit": "yes",
                "maxspeed": "30",
                "maxweight": "3.5",
                "name": "Rue du Mar\u00e9chal Foch",
                "name:ca": "Carrer del Mariscal Foch",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 22-06-2008",
                "surface": "asphalt",
                "zone:maxspeed": "FR:30",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 222846808,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        2.8881539,
                        42.694097
                    ],
                    [
                        2.8885327,
                        42.6943708
                    ],
                    [
                        2.8886074,
                        42.6944161
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "name": "Rue du Mar\u00e9chal Foch",
                "name:ca": "Carrer del Mariscal Foch",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 21-06-2008",
                "surface": "asphalt",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 566144650,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        2.891354,
                        42.6964183
                    ],
                    [
                        2.8914254,
                        42.6964638
                    ],
                    [
                        2.8915079,
                        42.6965137
                    ],
                    [
                        2.8915487,
                        42.6965392
                    ],
                    [
                        2.8922708,
                        42.6970055
                    ],
                    [
                        2.8924066,
                        42.6971684
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "bicycle": "yes",
                "cycleway:left": "no",
                "foot": "yes",
                "highway": "pedestrian",
                "lit": "yes",
                "maxspeed": "30",
                "motor_vehicle": "designated",
                "name": "Rue du Mar\u00e9chal Foch",
                "name:ca": "Carrer del Mariscal Foch",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 22-06-2008",
                "surface": "asphalt",
                "zone:maxspeed": "FR:30",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 636024094,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        2.8891066,
                        42.6947743
                    ],
                    [
                        2.8892112,
                        42.6948822
                    ],
                    [
                        2.8894386,
                        42.6950699
                    ],
                    [
                        2.8894741,
                        42.6950992
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway:left": "no",
                "highway": "residential",
                "lit": "yes",
                "maxspeed": "30",
                "maxweight": "3.5",
                "name": "Rue du Mar\u00e9chal Foch",
                "name:ca": "Carrer del Mariscal Foch",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 22-06-2008",
                "surface": "asphalt",
                "zone:maxspeed": "FR:30",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 636024099,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        2.8886074,
                        42.6944161
                    ],
                    [
                        2.8889577,
                        42.6946423
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "lanes": "3",
                "name": "Rue du Mar\u00e9chal Foch",
                "name:ca": "Carrer del Mariscal Foch",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 21-06-2008",
                "surface": "asphalt",
                "turn:lanes": "left|through;left|right",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 636024102,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        2.8889577,
                        42.6946423
                    ],
                    [
                        2.8889859,
                        42.694661
                    ],
                    [
                        2.8890409,
                        42.6947074
                    ],
                    [
                        2.8891066,
                        42.6947743
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "name": "Rue du Mar\u00e9chal Foch",
                "name:ca": "Carrer del Mariscal Foch",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 21-06-2008",
                "surface": "asphalt",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        }
    ]
}