{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 7984343,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8960487,
                        43.6270988
                    ],
                    [
                        3.8960199,
                        43.6270712
                    ],
                    [
                        3.8959789,
                        43.627032
                    ],
                    [
                        3.8959498,
                        43.6270042
                    ],
                    [
                        3.8959361,
                        43.6269911
                    ],
                    [
                        3.8957911,
                        43.6268525
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "admin_level": "10",
                "boundary": "administrative",
                "highway": "secondary",
                "lanes": "3",
                "lanes:forward": "1",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "political_division": "canton",
                "source": "Ville de Montpellier - 06/2012",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 22938824,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8879209,
                        43.6193696
                    ],
                    [
                        3.8880054,
                        43.6193262
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "alt_name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "highway": "secondary",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 25804807,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8882484,
                        43.6196293
                    ],
                    [
                        3.8880808,
                        43.6195155
                    ],
                    [
                        3.888043,
                        43.6194898
                    ],
                    [
                        3.8879209,
                        43.6193696
                    ],
                    [
                        3.8878257,
                        43.6192798
                    ],
                    [
                        3.8869119,
                        43.6184058
                    ],
                    [
                        3.8862021,
                        43.6177538
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "lanes": "2",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 105575464,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8924437,
                        43.6236636
                    ],
                    [
                        3.8924723,
                        43.6236906
                    ],
                    [
                        3.8928455,
                        43.6240424
                    ],
                    [
                        3.8930857,
                        43.6242678
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "admin_level": "10",
                "alt_name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "boundary": "administrative",
                "cycleway:right": "lane",
                "highway": "secondary",
                "lanes": "4",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "political_division": "canton",
                "source": "Ville de Montpellier - 06/2012",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 146370215,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8882484,
                        43.6196293
                    ],
                    [
                        3.8883658,
                        43.6197543
                    ],
                    [
                        3.8884318,
                        43.6198245
                    ],
                    [
                        3.889014,
                        43.6203896
                    ],
                    [
                        3.8895071,
                        43.6208508
                    ],
                    [
                        3.8906145,
                        43.6218929
                    ],
                    [
                        3.8911132,
                        43.6223851
                    ],
                    [
                        3.8915937,
                        43.6228482
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "admin_level": "11",
                "alt_name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "boundary": "administrative",
                "cycleway:right": "lane",
                "highway": "secondary",
                "lanes": "3",
                "lanes:forward": "1",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "political_division": "canton",
                "source": "Ville de Montpellier - 06/2012",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 150900128,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8963333,
                        43.6273686
                    ],
                    [
                        3.8961555,
                        43.6272
                    ],
                    [
                        3.8960487,
                        43.6270988
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "bridge": "yes",
                "highway": "secondary",
                "lanes": "3",
                "lanes:backward": "2",
                "layer": "1",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 150900130,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8860171,
                        43.6174609
                    ],
                    [
                        3.8861903,
                        43.6175657
                    ],
                    [
                        3.8878741,
                        43.6192003
                    ],
                    [
                        3.8879115,
                        43.6192366
                    ],
                    [
                        3.8880054,
                        43.6193262
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "lanes": "2",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 310240822,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8950114,
                        43.6261069
                    ],
                    [
                        3.8951009,
                        43.6261925
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "admin_level": "10",
                "alt_name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "boundary": "administrative",
                "cycleway:right": "lane",
                "highway": "secondary",
                "lanes": "3",
                "lanes:forward": "2",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "political_division": "canton",
                "source": "Ville de Montpellier - 06/2012",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 310240832,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8915937,
                        43.6228482
                    ],
                    [
                        3.8920402,
                        43.6232805
                    ],
                    [
                        3.8921665,
                        43.6234004
                    ],
                    [
                        3.8922214,
                        43.6234525
                    ],
                    [
                        3.8924437,
                        43.6236636
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "admin_level": "11",
                "alt_name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "boundary": "administrative",
                "cycleway:right": "lane",
                "highway": "secondary",
                "lanes": "4",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "political_division": "canton",
                "source": "Ville de Montpellier - 06/2012",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 310240837,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8930857,
                        43.6242678
                    ],
                    [
                        3.8936184,
                        43.6247822
                    ],
                    [
                        3.8950114,
                        43.6261069
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "admin_level": "10",
                "alt_name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "boundary": "administrative",
                "cycleway:right": "lane",
                "highway": "secondary",
                "lanes": "4",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "note": "2x2 voies sans v\u00e9ritable marquage au sol",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "political_division": "canton",
                "source": "Ville de Montpellier - 06/2012",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 667569670,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8880054,
                        43.6193262
                    ],
                    [
                        3.8881211,
                        43.6194439
                    ],
                    [
                        3.8882484,
                        43.6196293
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "lanes": "2",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 668035472,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.8951009,
                        43.6261925
                    ],
                    [
                        3.8957911,
                        43.6268525
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "admin_level": "10",
                "alt_name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "boundary": "administrative",
                "cycleway:right": "lane",
                "highway": "secondary",
                "lanes": "3",
                "lanes:forward": "2",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Delmas",
                "old_name": "Avenue de N\u00eemes",
                "political_division": "canton",
                "source": "Ville de Montpellier - 06/2012",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        }
    ]
}