{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 4942753,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7830464,
                        45.6838165
                    ],
                    [
                        4.7823111,
                        45.6831496
                    ],
                    [
                        4.7820147,
                        45.6829289
                    ],
                    [
                        4.7816687,
                        45.6826775
                    ],
                    [
                        4.7813301,
                        45.6824735
                    ],
                    [
                        4.7812288,
                        45.6824216
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "oneway": "yes",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 4942755,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7830464,
                        45.6838165
                    ],
                    [
                        4.7836629,
                        45.6843901
                    ],
                    [
                        4.7849388,
                        45.6855863
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 42507452,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7927427,
                        45.6946453
                    ],
                    [
                        4.7915327,
                        45.6941433
                    ],
                    [
                        4.7914732,
                        45.6941179
                    ],
                    [
                        4.7913951,
                        45.6940825
                    ],
                    [
                        4.7913406,
                        45.6940541
                    ],
                    [
                        4.7911953,
                        45.6939363
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "primary",
                "maxspeed": "30",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 100663719,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7893588,
                        45.6910777
                    ],
                    [
                        4.788939,
                        45.6905121
                    ],
                    [
                        4.7879209,
                        45.6891403
                    ],
                    [
                        4.7875962,
                        45.6887133
                    ],
                    [
                        4.7874006,
                        45.688456
                    ],
                    [
                        4.787246,
                        45.6882528
                    ],
                    [
                        4.7871154,
                        45.688081
                    ],
                    [
                        4.7870788,
                        45.6880302
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 180677031,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7870788,
                        45.6880302
                    ],
                    [
                        4.7869901,
                        45.6879262
                    ],
                    [
                        4.786893,
                        45.6878701
                    ],
                    [
                        4.7868283,
                        45.6878371
                    ],
                    [
                        4.7867516,
                        45.6878078
                    ],
                    [
                        4.7866525,
                        45.6877874
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway:right": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 180677032,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7894547,
                        45.6912862
                    ],
                    [
                        4.7893588,
                        45.6910777
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway:left": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 180677034,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7904927,
                        45.6933762
                    ],
                    [
                        4.7900909,
                        45.6930412
                    ],
                    [
                        4.7899107,
                        45.6928443
                    ],
                    [
                        4.7897615,
                        45.6925761
                    ],
                    [
                        4.7897146,
                        45.6923749
                    ],
                    [
                        4.7896636,
                        45.6921564
                    ],
                    [
                        4.7895936,
                        45.691865
                    ],
                    [
                        4.7895719,
                        45.6917745
                    ],
                    [
                        4.7894547,
                        45.6912862
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway:left": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 180691952,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7866815,
                        45.6876868
                    ],
                    [
                        4.7866587,
                        45.6875417
                    ],
                    [
                        4.786554,
                        45.6873138
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 180691953,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7866525,
                        45.6877874
                    ],
                    [
                        4.7866713,
                        45.6877522
                    ],
                    [
                        4.7866815,
                        45.6876868
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 180691956,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7867824,
                        45.6876724
                    ],
                    [
                        4.7867853,
                        45.6877027
                    ],
                    [
                        4.7867516,
                        45.6878078
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 180691957,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.786554,
                        45.6873138
                    ],
                    [
                        4.7866587,
                        45.6874108
                    ],
                    [
                        4.7867321,
                        45.687501
                    ],
                    [
                        4.7867722,
                        45.6875927
                    ],
                    [
                        4.7867802,
                        45.6876496
                    ],
                    [
                        4.7867824,
                        45.6876724
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "oneway": "yes",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 198655173,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7805597,
                        45.6820343
                    ],
                    [
                        4.7809021,
                        45.682182
                    ],
                    [
                        4.7812321,
                        45.6823396
                    ],
                    [
                        4.7812524,
                        45.6823482
                    ],
                    [
                        4.7813547,
                        45.6824007
                    ],
                    [
                        4.7813886,
                        45.6824165
                    ],
                    [
                        4.7817632,
                        45.6826527
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "bicycle": "yes",
                "cycleway": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "oneway": "yes",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 198655175,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7812288,
                        45.6824216
                    ],
                    [
                        4.7810985,
                        45.6823578
                    ],
                    [
                        4.7808281,
                        45.6822364
                    ],
                    [
                        4.7804881,
                        45.6820924
                    ],
                    [
                        4.7800741,
                        45.6819123
                    ],
                    [
                        4.7798504,
                        45.6818175
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "oneway": "yes",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 244155652,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7911953,
                        45.6939363
                    ],
                    [
                        4.7908261,
                        45.6936541
                    ],
                    [
                        4.7904927,
                        45.6933762
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 370183504,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.786554,
                        45.6873138
                    ],
                    [
                        4.7865138,
                        45.6872587
                    ],
                    [
                        4.7863366,
                        45.6870218
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway:right": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 370183505,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7849388,
                        45.6855863
                    ],
                    [
                        4.785133,
                        45.6857733
                    ],
                    [
                        4.7851569,
                        45.6857964
                    ],
                    [
                        4.7852303,
                        45.6858679
                    ],
                    [
                        4.7857784,
                        45.6863767
                    ],
                    [
                        4.7859032,
                        45.6864926
                    ],
                    [
                        4.786036,
                        45.6866346
                    ],
                    [
                        4.7861221,
                        45.6867357
                    ],
                    [
                        4.7861601,
                        45.6867863
                    ],
                    [
                        4.7863366,
                        45.6870218
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 589349877,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7817632,
                        45.6826527
                    ],
                    [
                        4.7820872,
                        45.6828802
                    ],
                    [
                        4.7824031,
                        45.6831185
                    ],
                    [
                        4.7830464,
                        45.6838165
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "bicycle": "yes",
                "cycleway": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "oneway": "yes",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 641902252,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.7799023,
                        45.6817868
                    ],
                    [
                        4.7799444,
                        45.6818004
                    ],
                    [
                        4.7801203,
                        45.6818598
                    ],
                    [
                        4.7805597,
                        45.6820343
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "bicycle": "yes",
                "cycleway": "lane",
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue Mar\u00e9chal Foch",
                "oneway": "yes",
                "ref": "D 486",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        }
    ]
}