{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 254419200,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        2.3474356,
                        48.817464
                    ],
                    [
                        2.3475053,
                        48.8175554
                    ],
                    [
                        2.3477891,
                        48.8179278
                    ],
                    [
                        2.3480706,
                        48.818297
                    ],
                    [
                        2.3483154,
                        48.8186182
                    ],
                    [
                        2.3484597,
                        48.8188075
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "footway",
                "name": "All\u00e9e de l'Ouest",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2013",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 391414879,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        2.3983395,
                        48.8304143
                    ],
                    [
                        2.3985401,
                        48.8305498
                    ],
                    [
                        2.3988959,
                        48.8307909
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "access": "destination",
                "highway": "footway",
                "name": "All\u00e9e de l'Ouest",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011",
                "source:name": "survey",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        }
    ]
}