{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 5105327,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        -1.707555,
                        48.0868899
                    ],
                    [
                        -1.7076201,
                        48.086927
                    ],
                    [
                        -1.7076438,
                        48.0869405
                    ],
                    [
                        -1.707767,
                        48.086981
                    ],
                    [
                        -1.7078184,
                        48.0869927
                    ],
                    [
                        -1.7078824,
                        48.0869988
                    ],
                    [
                        -1.7079643,
                        48.0869974
                    ],
                    [
                        -1.7080483,
                        48.0869887
                    ],
                    [
                        -1.7086089,
                        48.0869261
                    ],
                    [
                        -1.7089598,
                        48.0868899
                    ],
                    [
                        -1.7090593,
                        48.0868791
                    ],
                    [
                        -1.7096587,
                        48.0868127
                    ],
                    [
                        -1.7099178,
                        48.0867822
                    ],
                    [
                        -1.7101531,
                        48.0867549
                    ],
                    [
                        -1.7104742,
                        48.0867166
                    ],
                    [
                        -1.7106197,
                        48.0866992
                    ],
                    [
                        -1.7107883,
                        48.0866789
                    ],
                    [
                        -1.7111771,
                        48.0866306
                    ],
                    [
                        -1.7113198,
                        48.086615
                    ],
                    [
                        -1.7114743,
                        48.0866057
                    ],
                    [
                        -1.7116658,
                        48.0866114
                    ],
                    [
                        -1.7125029,
                        48.0866172
                    ],
                    [
                        -1.7128747,
                        48.0866233
                    ],
                    [
                        -1.7134881,
                        48.086629
                    ],
                    [
                        -1.7140153,
                        48.0866297
                    ],
                    [
                        -1.7145035,
                        48.086638
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "fixme": "La bande cyclable n'etant pas aux normes je ne l'ai pas cartographi\u00e9e",
                "highway": "secondary",
                "lit": "yes",
                "name": "Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Benoit",
                "name:br": "Straed Fr\u00e9d\u00e9ric Beno\u00eet",
                "ref": "D 434",
                "source:lit": "Photos from Mapillary, CC BY-SA, by @mgageo 17/07/2015",
                "traffic": "intermediate",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 409878634,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        -1.7197887,
                        48.0866681
                    ],
                    [
                        -1.7198206,
                        48.0866684
                    ],
                    [
                        -1.7225541,
                        48.0866882
                    ],
                    [
                        -1.7250158,
                        48.0867113
                    ],
                    [
                        -1.7251321,
                        48.0867121
                    ],
                    [
                        -1.7252365,
                        48.0867114
                    ],
                    [
                        -1.7253296,
                        48.0866892
                    ],
                    [
                        -1.7253884,
                        48.0866698
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "fixme": "La bande cyclable n'etant pas aux normes je ne l'ai pas cartographi\u00e9e",
                "highway": "secondary",
                "lit": "yes",
                "name": "Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Benoit",
                "name:br": "Straed Fr\u00e9d\u00e9ric Beno\u00eet",
                "ref": "D 434",
                "source:lit": "Photos from Mapillary, CC BY-SA, by @mgageo 17/07/2015",
                "traffic": "intermediate",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 625255896,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        -1.7145035,
                        48.086638
                    ],
                    [
                        -1.7149509,
                        48.0866378
                    ],
                    [
                        -1.7150907,
                        48.0866377
                    ],
                    [
                        -1.7172253,
                        48.0866538
                    ],
                    [
                        -1.7181198,
                        48.0866582
                    ],
                    [
                        -1.7194702,
                        48.0866644
                    ],
                    [
                        -1.7197887,
                        48.0866681
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "fixme": "La bande cyclable n'etant pas aux normes je ne l'ai pas cartographi\u00e9e",
                "highway": "secondary",
                "lit": "yes",
                "name": "Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Benoit",
                "name:br": "Straed Fr\u00e9d\u00e9ric Beno\u00eet",
                "ref": "D 434",
                "source:lit": "Photos from Mapillary, CC BY-SA, by @mgageo 17/07/2015",
                "traffic": "intermediate",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        }
    ]
}