{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 34627402,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        5.4992886,
                        47.0933175
                    ],
                    [
                        5.499326,
                        47.0932774
                    ],
                    [
                        5.4993481,
                        47.0932445
                    ],
                    [
                        5.499361,
                        47.0932095
                    ],
                    [
                        5.4993536,
                        47.0931705
                    ],
                    [
                        5.4993321,
                        47.0931376
                    ],
                    [
                        5.4992116,
                        47.0930293
                    ],
                    [
                        5.4986406,
                        47.0923704
                    ],
                    [
                        5.4980129,
                        47.0916265
                    ],
                    [
                        5.4973978,
                        47.0909332
                    ],
                    [
                        5.4973576,
                        47.0908794
                    ],
                    [
                        5.4972201,
                        47.0907178
                    ],
                    [
                        5.4972001,
                        47.0906944
                    ],
                    [
                        5.4968877,
                        47.090337
                    ],
                    [
                        5.4968632,
                        47.0903094
                    ],
                    [
                        5.4967078,
                        47.0901636
                    ],
                    [
                        5.4964111,
                        47.0898862
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "maxspeed": "30",
                "name": "Avenue de Lahr",
                "oneway": "no",
                "ref": "D 473",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre;mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 169816862,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        5.4952299,
                        47.0891058
                    ],
                    [
                        5.4951647,
                        47.0891004
                    ],
                    [
                        5.4951241,
                        47.0890932
                    ],
                    [
                        5.4945278,
                        47.0889673
                    ],
                    [
                        5.4944248,
                        47.0889422
                    ],
                    [
                        5.4943918,
                        47.0889292
                    ],
                    [
                        5.4943412,
                        47.0889015
                    ],
                    [
                        5.4942981,
                        47.0888726
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue de Lahr",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2012",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 421487422,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        5.4958543,
                        47.089453
                    ],
                    [
                        5.495423,
                        47.0892
                    ],
                    [
                        5.4952819,
                        47.0891268
                    ],
                    [
                        5.4952299,
                        47.0891058
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue de Lahr",
                "oneway": "no",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre;mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 544564339,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        5.4951241,
                        47.0890932
                    ],
                    [
                        5.494999,
                        47.0890819
                    ],
                    [
                        5.4945351,
                        47.0890026
                    ],
                    [
                        5.4944063,
                        47.0889807
                    ],
                    [
                        5.4943606,
                        47.0889745
                    ],
                    [
                        5.4942939,
                        47.08897
                    ],
                    [
                        5.4942325,
                        47.0889715
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue de Lahr",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 544564340,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        5.4944495,
                        47.0886666
                    ],
                    [
                        5.4944493,
                        47.0887382
                    ],
                    [
                        5.4944607,
                        47.0887832
                    ],
                    [
                        5.4944751,
                        47.0888133
                    ],
                    [
                        5.4945754,
                        47.0888769
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "layer": "2",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue de Lahr",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2012",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 591522392,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        5.494308,
                        47.0888574
                    ],
                    [
                        5.4943869,
                        47.0888448
                    ],
                    [
                        5.4944472,
                        47.0888472
                    ],
                    [
                        5.4945754,
                        47.0888769
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue de Lahr",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 631978566,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        5.4945754,
                        47.0888769
                    ],
                    [
                        5.494903,
                        47.0889912
                    ],
                    [
                        5.4951792,
                        47.0890815
                    ],
                    [
                        5.4952299,
                        47.0891058
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "layer": "2",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue de Lahr",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2012",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 640511059,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        5.4964111,
                        47.0898862
                    ],
                    [
                        5.4963694,
                        47.0898472
                    ],
                    [
                        5.4962419,
                        47.089727
                    ],
                    [
                        5.4961136,
                        47.0896264
                    ],
                    [
                        5.4958543,
                        47.089453
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue de Lahr",
                "oneway": "no",
                "ref": "D 473",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre;mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        }
    ]
}