{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 30434783,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2812783,
                        43.6242147
                    ],
                    [
                        1.2811077,
                        43.6242369
                    ],
                    [
                        1.2809768,
                        43.6242629
                    ],
                    [
                        1.2808444,
                        43.6242811
                    ],
                    [
                        1.2807039,
                        43.6242969
                    ],
                    [
                        1.2805569,
                        43.624302
                    ],
                    [
                        1.2803151,
                        43.6242958
                    ],
                    [
                        1.2797864,
                        43.6242525
                    ],
                    [
                        1.2796565,
                        43.6242394
                    ],
                    [
                        1.2795197,
                        43.6242394
                    ],
                    [
                        1.2792358,
                        43.6242437
                    ],
                    [
                        1.2790415,
                        43.6242659
                    ],
                    [
                        1.2789196,
                        43.6242674
                    ],
                    [
                        1.2787396,
                        43.6242771
                    ],
                    [
                        1.2784721,
                        43.6243333
                    ],
                    [
                        1.2782964,
                        43.6243827
                    ],
                    [
                        1.278125,
                        43.624437
                    ],
                    [
                        1.2771722,
                        43.6248493
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "tertiary",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "ref": "D 37",
                "surface": "asphalt",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 139000788,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2771722,
                        43.6248493
                    ],
                    [
                        1.2767296,
                        43.6248468
                    ],
                    [
                        1.2766312,
                        43.6248414
                    ],
                    [
                        1.2764651,
                        43.624821
                    ],
                    [
                        1.2761629,
                        43.6247788
                    ],
                    [
                        1.2761328,
                        43.6247746
                    ],
                    [
                        1.2755229,
                        43.624668
                    ],
                    [
                        1.2751237,
                        43.6245893
                    ],
                    [
                        1.2748373,
                        43.6245308
                    ],
                    [
                        1.2744,
                        43.6244369
                    ],
                    [
                        1.2743887,
                        43.6244345
                    ],
                    [
                        1.2741098,
                        43.6243746
                    ],
                    [
                        1.2738267,
                        43.6243138
                    ],
                    [
                        1.2731837,
                        43.6241761
                    ],
                    [
                        1.2728157,
                        43.6240912
                    ],
                    [
                        1.2722808,
                        43.6239678
                    ],
                    [
                        1.2722537,
                        43.6239621
                    ],
                    [
                        1.2716828,
                        43.6238418
                    ],
                    [
                        1.2712689,
                        43.6237568
                    ],
                    [
                        1.2708165,
                        43.6236709
                    ],
                    [
                        1.2703546,
                        43.6235892
                    ],
                    [
                        1.2697894,
                        43.623499
                    ],
                    [
                        1.2696927,
                        43.6234836
                    ],
                    [
                        1.2695943,
                        43.6234684
                    ],
                    [
                        1.2691439,
                        43.6233993
                    ],
                    [
                        1.2687022,
                        43.6233327
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "tertiary",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "ref": "D 37",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2011",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 139000789,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2506086,
                        43.6273568
                    ],
                    [
                        1.2492785,
                        43.627723
                    ],
                    [
                        1.2489458,
                        43.6278092
                    ],
                    [
                        1.248593,
                        43.6278836
                    ],
                    [
                        1.2465916,
                        43.6282339
                    ],
                    [
                        1.2454097,
                        43.6284596
                    ],
                    [
                        1.2443686,
                        43.6286693
                    ],
                    [
                        1.2425934,
                        43.629068
                    ],
                    [
                        1.2416569,
                        43.6292784
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "tertiary",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "ref": "D 37",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2011",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 139001613,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2718046,
                        43.6252805
                    ],
                    [
                        1.2722537,
                        43.6239621
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "service",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "service": "alley",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2011",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 139001614,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2724642,
                        43.6250973
                    ],
                    [
                        1.2728157,
                        43.6240912
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "service",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "service": "alley",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2011",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 139001615,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2687022,
                        43.6233327
                    ],
                    [
                        1.2669439,
                        43.6231202
                    ],
                    [
                        1.2660488,
                        43.6229915
                    ],
                    [
                        1.265798,
                        43.6229623
                    ],
                    [
                        1.2656801,
                        43.6229517
                    ],
                    [
                        1.2655393,
                        43.6229436
                    ],
                    [
                        1.2654024,
                        43.6229472
                    ],
                    [
                        1.2652189,
                        43.6229585
                    ],
                    [
                        1.2638661,
                        43.6231004
                    ],
                    [
                        1.263745,
                        43.6231131
                    ],
                    [
                        1.2625062,
                        43.6232288
                    ],
                    [
                        1.2623281,
                        43.6232509
                    ],
                    [
                        1.2622938,
                        43.6232552
                    ],
                    [
                        1.2621096,
                        43.6232854
                    ],
                    [
                        1.2613868,
                        43.6234494
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "tertiary",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "ref": "D 37",
                "source": "mise \u00e0 jour : 2011;cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 139001617,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2758398,
                        43.6242321
                    ],
                    [
                        1.2761959,
                        43.6242958
                    ],
                    [
                        1.2762365,
                        43.624323
                    ],
                    [
                        1.2762638,
                        43.6243594
                    ],
                    [
                        1.2762768,
                        43.6244034
                    ],
                    [
                        1.2762746,
                        43.6244368
                    ],
                    [
                        1.2761629,
                        43.6247788
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "service",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "service": "alley",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2011",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 139173093,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2613868,
                        43.6234494
                    ],
                    [
                        1.2599516,
                        43.623873
                    ],
                    [
                        1.2597939,
                        43.6239196
                    ],
                    [
                        1.2597339,
                        43.6239373
                    ],
                    [
                        1.2596697,
                        43.6239616
                    ],
                    [
                        1.2591186,
                        43.6242143
                    ],
                    [
                        1.2584966,
                        43.6244995
                    ],
                    [
                        1.2581095,
                        43.6246642
                    ],
                    [
                        1.2577864,
                        43.6247926
                    ],
                    [
                        1.2574819,
                        43.6248871
                    ],
                    [
                        1.257394,
                        43.6249144
                    ],
                    [
                        1.256942,
                        43.6250042
                    ],
                    [
                        1.2567418,
                        43.6250403
                    ],
                    [
                        1.2565956,
                        43.6250667
                    ],
                    [
                        1.2563774,
                        43.625106
                    ],
                    [
                        1.2561156,
                        43.6251719
                    ],
                    [
                        1.255993,
                        43.6252252
                    ],
                    [
                        1.2553301,
                        43.6255665
                    ],
                    [
                        1.2546742,
                        43.6259042
                    ],
                    [
                        1.2545209,
                        43.6259812
                    ],
                    [
                        1.253636,
                        43.6264258
                    ],
                    [
                        1.2534319,
                        43.6265292
                    ],
                    [
                        1.2529159,
                        43.6266973
                    ],
                    [
                        1.2516438,
                        43.6270917
                    ],
                    [
                        1.2506086,
                        43.6273568
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "tertiary",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "ref": "D 37",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2011",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 139293309,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2781438,
                        43.6239399
                    ],
                    [
                        1.2787628,
                        43.6241558
                    ],
                    [
                        1.2788208,
                        43.6241879
                    ],
                    [
                        1.2789196,
                        43.6242674
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "service",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "service": "alley",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2011",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 139293310,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        1.2781999,
                        43.6258807
                    ],
                    [
                        1.2781943,
                        43.6258276
                    ],
                    [
                        1.2781272,
                        43.6253269
                    ],
                    [
                        1.2780963,
                        43.6251615
                    ],
                    [
                        1.2780766,
                        43.6250818
                    ],
                    [
                        1.278125,
                        43.624437
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "service",
                "name": "Avenue Fran\u00e7ois Verdier",
                "service": "alley",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2011",
                "line_width": 7,
                "line_color": "#ea3b00"
            }
        }
    ]
}