{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 84005728,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        5.1404185,
                        48.1091859
                    ],
                    [
                        5.1405189,
                        48.1090125
                    ],
                    [
                        5.140604,
                        48.1088747
                    ],
                    [
                        5.1406585,
                        48.1087376
                    ],
                    [
                        5.1408027,
                        48.1080765
                    ],
                    [
                        5.1408246,
                        48.1079849
                    ],
                    [
                        5.1410138,
                        48.1071948
                    ],
                    [
                        5.1410805,
                        48.1070108
                    ],
                    [
                        5.1410988,
                        48.1069403
                    ],
                    [
                        5.1413065,
                        48.1062166
                    ],
                    [
                        5.1414315,
                        48.1059943
                    ],
                    [
                        5.1417154,
                        48.1056908
                    ],
                    [
                        5.1417942,
                        48.1056222
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "primary",
                "name": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "old_ref": "N 19",
                "ref": "D 619",
                "ref:FR:FANTOIR": "521211065M",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2010;DGFiP 2014/BANO",
                "line_width": 8,
                "line_color": "#d43500"
            }
        }
    ]
}