{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 34407481,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.3692027,
                        43.8306923
                    ],
                    [
                        4.3693208,
                        43.8306277
                    ],
                    [
                        4.3693708,
                        43.8306017
                    ],
                    [
                        4.3694333,
                        43.8305666
                    ],
                    [
                        4.3695854,
                        43.8304781
                    ],
                    [
                        4.3699094,
                        43.8302923
                    ],
                    [
                        4.3707513,
                        43.8297919
                    ],
                    [
                        4.3714981,
                        43.8293542
                    ],
                    [
                        4.3715431,
                        43.8293278
                    ],
                    [
                        4.3719825,
                        43.8290599
                    ],
                    [
                        4.3720705,
                        43.8290062
                    ],
                    [
                        4.3726378,
                        43.8286753
                    ],
                    [
                        4.372742,
                        43.8286146
                    ],
                    [
                        4.3732373,
                        43.8283055
                    ],
                    [
                        4.3733,
                        43.8282654
                    ],
                    [
                        4.3737497,
                        43.8279939
                    ],
                    [
                        4.3742809,
                        43.8276855
                    ],
                    [
                        4.3743371,
                        43.8276536
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 39448425,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.3679532,
                        43.8331586
                    ],
                    [
                        4.3678833,
                        43.833333
                    ],
                    [
                        4.367854,
                        43.8333906
                    ],
                    [
                        4.3678662,
                        43.8334658
                    ],
                    [
                        4.367854,
                        43.8335463
                    ],
                    [
                        4.3678038,
                        43.833587
                    ],
                    [
                        4.3677391,
                        43.8336494
                    ],
                    [
                        4.3675929,
                        43.8337289
                    ],
                    [
                        4.3675606,
                        43.8337728
                    ],
                    [
                        4.3675798,
                        43.8338308
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "name": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 41719734,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.3747463,
                        43.8275315
                    ],
                    [
                        4.3746158,
                        43.8275635
                    ],
                    [
                        4.3745293,
                        43.8275839
                    ],
                    [
                        4.3743371,
                        43.8276536
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 41719736,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.3743371,
                        43.8276536
                    ],
                    [
                        4.3744609,
                        43.8275056
                    ],
                    [
                        4.3744804,
                        43.8274823
                    ],
                    [
                        4.374565,
                        43.8273687
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "maxspeed": "50",
                "name": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "oneway": "yes",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 44327264,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.3692027,
                        43.8306923
                    ],
                    [
                        4.3690254,
                        43.8310686
                    ],
                    [
                        4.3686296,
                        43.8318074
                    ],
                    [
                        4.3684012,
                        43.8322626
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "name": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 237683780,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        4.3684012,
                        43.8322626
                    ],
                    [
                        4.3683313,
                        43.8323968
                    ],
                    [
                        4.3680911,
                        43.8328578
                    ],
                    [
                        4.3680795,
                        43.8328801
                    ],
                    [
                        4.368037,
                        43.8329718
                    ],
                    [
                        4.3679532,
                        43.8331586
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "secondary",
                "name": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "oneway": "yes",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre ; mise \u00e0 jour : 2009",
                "line_width": 6,
                "line_color": "#ff4000"
            }
        }
    ]
}