{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 499128067,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.0783613,
                        50.363162
                    ],
                    [
                        3.0783222,
                        50.3631488
                    ],
                    [
                        3.078287,
                        50.3631317
                    ],
                    [
                        3.0782566,
                        50.3631112
                    ],
                    [
                        3.0782319,
                        50.3630878
                    ],
                    [
                        3.0782134,
                        50.3630621
                    ],
                    [
                        3.0782018,
                        50.3630349
                    ],
                    [
                        3.0781972,
                        50.3630068
                    ],
                    [
                        3.0781998,
                        50.3629787
                    ],
                    [
                        3.0782096,
                        50.3629512
                    ],
                    [
                        3.0782263,
                        50.362925
                    ],
                    [
                        3.0782474,
                        50.3629027
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway:right": "lane",
                "grande_circulation": "yes",
                "highway": "secondary",
                "junction": "roundabout",
                "name": "Place l'Herillier",
                "ref:FR:FANTOIR": "591782130B",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre;mise \u00e0 jour : 2013",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 656947647,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.0782474,
                        50.3629027
                    ],
                    [
                        3.0782735,
                        50.3628826
                    ],
                    [
                        3.0783041,
                        50.3628653
                    ],
                    [
                        3.0783384,
                        50.3628512
                    ],
                    [
                        3.0783757,
                        50.3628404
                    ],
                    [
                        3.078415,
                        50.3628334
                    ],
                    [
                        3.0784556,
                        50.3628302
                    ],
                    [
                        3.0784965,
                        50.362831
                    ],
                    [
                        3.0785367,
                        50.3628356
                    ],
                    [
                        3.0785754,
                        50.3628441
                    ],
                    [
                        3.0786116,
                        50.3628561
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway:right": "lane",
                "grande_circulation": "yes",
                "highway": "secondary",
                "junction": "roundabout",
                "name": "Place l'Herillier",
                "ref:FR:FANTOIR": "591782130B",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre;mise \u00e0 jour : 2013",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 656947650,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.0786116,
                        50.3628561
                    ],
                    [
                        3.0786446,
                        50.3628715
                    ],
                    [
                        3.0786736,
                        50.3628899
                    ],
                    [
                        3.0786979,
                        50.3629109
                    ],
                    [
                        3.078717,
                        50.3629339
                    ],
                    [
                        3.0787304,
                        50.3629586
                    ],
                    [
                        3.0787379,
                        50.3629842
                    ],
                    [
                        3.0787393,
                        50.3630103
                    ],
                    [
                        3.0787345,
                        50.3630362
                    ],
                    [
                        3.0787237,
                        50.3630613
                    ],
                    [
                        3.0787054,
                        50.363087
                    ],
                    [
                        3.0786809,
                        50.3631105
                    ],
                    [
                        3.0786506,
                        50.3631311
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway:right": "lane",
                "grande_circulation": "yes",
                "highway": "secondary",
                "junction": "roundabout",
                "name": "Place l'Herillier",
                "ref:FR:FANTOIR": "591782130B",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre;mise \u00e0 jour : 2013",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 656947653,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        3.0786506,
                        50.3631311
                    ],
                    [
                        3.0786156,
                        50.3631483
                    ],
                    [
                        3.0785766,
                        50.3631616
                    ],
                    [
                        3.0785347,
                        50.3631708
                    ],
                    [
                        3.0784911,
                        50.3631754
                    ],
                    [
                        3.0784469,
                        50.3631755
                    ],
                    [
                        3.0784032,
                        50.363171
                    ],
                    [
                        3.0783613,
                        50.363162
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "cycleway:right": "lane",
                "grande_circulation": "yes",
                "highway": "secondary",
                "junction": "roundabout",
                "name": "Place l'Herillier",
                "ref:FR:FANTOIR": "591782130B",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre;mise \u00e0 jour : 2013",
                "line_width": 5,
                "line_color": "#000000"
            }
        }
    ]
}