{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 233126791,
            "geometry": {
                "type": "LineString",
                "coordinates": [
                    [
                        2.2375868,
                        43.609989
                    ],
                    [
                        2.2370275,
                        43.609532
                    ],
                    [
                        2.2368879,
                        43.609427
                    ],
                    [
                        2.236691,
                        43.6092175
                    ],
                    [
                        2.23752,
                        43.6089729
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "highway": "residential",
                "name": "Place Pierre Fabre",
                "old_name": "Place de l'Albinque",
                "source": "cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2013",
                "line_width": 18,
                "line_color": "#000000"
            }
        }
    ]
}